
# 脳波計測装置

### 現在の入力システムについて

 主にはマウス､キーボードが挙げられる｡

 マウスは移動量の総和に依る座標入力装置及び､座標に紐付けられた関数入力に紐づけされた関数入力装置､
 キーボードは状態入力装置であるように観ている｡

### 脳波入力の展望

 脳波の入出力を十分に相互に解釈出来た場合､時間Order(1)にて目的地に到達できるようになる｡
 一方で現在のOperating-Systemは､GraphicalUserInterfaceにしても､文字(Ascii)にしても､ファイルシステムにしても､プログラミング言語にしても､上から下に流れる仕組みとなっていて(プログラミング言語が木構造になっているせいであって､無矛盾に時空や因果律などを扱う言語の必要性)､状態内の状態を入力するキーボードによる単語入力後単語入力やマウスによるメニュー選択は､何にせよ想念から力学的物理的な運動から電気信号から入力に対する紐づけへと､特に一度力学的エネルギーに変換する点,目的のために入力を繰り返す点で､無駄なエネルギー･無駄な時間を消費している事になる｡



### 計算
 
 空間公理､思念文字写像､無順序計算


